揾定唔揾好

你唔好咁啦

搵一半

搵新嘅人

放手放開所有，完

唔好令自己後悔

搵多一次就夠
唔好比自己後悔

利申:已食檸檬

唔好搵 柒一次唔夠？

揾啦，等自己死晒下一半的心

咩叫揾一半

結果一樣係冇朋友做
除非拖過手/有親密接觸啫，如果唔係其實搵黎做乜鬼